說好9千只帶5百 白嫖男瞎扯「女人不喜歡好男人」

新北市一名謝姓男子以9000元召妓卻僅帶500元赴約，被識破後，他揚言帶刀隨身，涉脅迫應召小姐「做吧！像男女朋友一樣！」藉此性侵得逞後逃逸，到案推稱「女人不喜歡好男人」，他因此太久沒做愛又沒錢，才會出此下策，他另辯稱雙方採「女上男下」體位，代表他沒強迫對方性侵，高院不採信其辯詞，今維持一審見解，依加重強制性交罪仍判刑7年6月，可上訴。

謝男到案後被羈押至今，今年10月18日下午到高院出庭後還押時，不斷訴苦遭人冤枉、生不如死，「我不想活了」等語，接著猛力掙脫法警、拔腿往一旁的辦公室衝進去，企圖越窗逃跑，但被鐵窗困住，不到3分鐘就被法警團團包圍、束手就擒，結果又被檢方究辦有無脫逃未遂的刑責。

判決指出，謝男被控於今年2月20日，透過應召站安排，與一名妙齡應召女在新北市新莊區一家旅館性交易，言明交易費用為9000元，謝男當天下午3時許只帶500元赴約，先進房和女方碰面、確認是自己要的菜，然後假裝下樓提領買春費用，四周查看確認女方無車伕等援兵等候。

謝男回房後，女方感覺不對勁，加上謝男不依規先給錢，於是起身想走，謝上前攔阻，揚言自己隨身帶刀，並故意亮出隨身背包內的水果刀刀柄，女方趁機打電話向應召站求救，謝不理會對方的幹譙，反嗆：「我是角頭啦！」女方害怕地哭了，表明自己家境不好，「我也是缺錢才會做這個，大過年的不要這樣子！」求謝男放過她，謝沒心軟，命女方「做吧！像男女朋友一樣！」

女方怕遭不測，順著謝的要求脫光衣物，並依謝的指示，以「女上男下」的姿勢坐上去，她求謝戴套，謝不肯，直接性侵得逞。

此時旅館櫃臺女服務生接獲應召站電話通知房內有異狀，跑來敲門查看，謝男堅持做完、拒不開門，後聽門外大喊「警察快來了」，才匆忙穿衣逃離，女服務生以為是抓姦事件，還催謝快走，直到女方腿軟求救：「阿姨我好怕！他不給我錢就算了，還拿刀押著我！」才曉得謝持刀白嫖。

謝男到案對於有無亮刀威嚇應召女，始終閃爍其辭，他推稱「女人不喜歡好男人」，所以他交不到女朋友、很久沒做愛，且因家裡窮、身上沒錢，所以只帶500元赴約開房間，想用恐嚇的方式，看看能否如願嘿咻。

謝男辯稱，女方確實哭著求饒，「但她看我沒反應，就自己放下包包，脫掉衣服，她就坐在我上面，我們就發生性行為」，他覺得「女上男下」且女方沒反抗，代表他沒強姦、不算強制，他願賠20萬元，足夠女方支付2年房租，

「可是她不要，代表她純粹只是要設計陷害我！想讓我被關，是她的目的！」等語。女方出庭反駁謝男，泣訴：「過程中我有哭著跟他說不要做，他說他有刀，叫我要聽他的！我很怕被砍一刀怎樣的！」

法官認定謝故意亮刀示威，女方因怕生命、身體發生危險，於此絕境，只能盡量縮短被侵害時間、減輕受侵害程度，才聽命脫衣、任謝淫虐。

謝男另稱女方因他辦事沒付錢才提告，但法官依旅館女服務生的證詞，認定女方第一時間雖沒說謝男「強姦」，但求救的前言後語意思就是遭性侵，且女方拒絕和解，也僅要謝被抓去關、依法嚴懲，並無設計陷害，一審據此依加重強制性交罪判刑7年6月，高院今駁回謝的上訴，還可上訴。

所以話

呢單係勞資糾紛

我一定唔會幫資方囉

this is taiwan

今次有圖

台灣要坐咁耐？
印象台灣同靚妹瘋狂做愛都係幾年

所以去台灣叫G好啲，好少agent用假相搵笨實

亮刀阿大哥